[不安]IG痴線佬

話說今日我睇緊ig story嘅時候
見到一個廣告

心諗做乜鳩有大大個朕字
㩒入去個profile一望
嘩屌

痴線佬呀
小妹依家好不安
打哂冷震
有冇人明佢啲post講乜？

有咩特別 人地放自己野姐

weeeeeeeeeeee~

Reported him

佢買廣告喎 俾其他人睇到呢啲嘢

有咩問題 可能佢無聊囉 人地想燒錢你理得佢啫
唔順氣咪report ads囉

想去香港大學玩顯微鏡

Thanks

好 多謝你提醒 因爲頭先嚇到不知所措

個朕字有咩好驚

睇緊啲女嘅j圖 就嚟想打個飛機嗰陣
突然彈個朕字出嚟
心諗我幾時follow咗個痴線佬
即刻著返條褲
冇哂mood

Reported

你都幾撚on9

on9仔廣告
到地落廣告要幾錢

老子有錢

你就係ig嗰條友？

吓 就算我唔係事主 都可以覺得你on9掛？

可以 多謝你嘅意見 請問我何on9之有？

樓主會唔會係曲線宣傳自己？？

你覺得係我都冇計 我話唔係你都唔會信我

成功report到佢profile removed